呢單立場新聞令到我對神父有小小改觀

本來我仲以為神父除咗識搞細佬之外就係識呃鳩人奉獻令自己發達
但係刨完呢單新聞再search下廟街神父啲料之後...
就算我唔係耶撚我都見感動

因為係鬼佬

任何一個組織一定會有好人同賤人
問題係果個系統延續同提倡嘅係好人定賤人啫

我係對事
唔係對唐人定番鬼

其實現實係有啲人好人到你唔信

共產黨同建制派有無好人

冇改觀 做實事幫人的通常都係低調 不求名利... 但坐得上面大機構班仆街基本上都冇乜邊個好人

借問聲人地捕喺廟街咁耐
先得果一兩單新聞 有幾高調呀？
人地嘥咁多時間喺啲老童/監躉/乞衣果度
又點會係追求名利呀？

依家就緊係冇，但任何嘅組織一開始一定會有好人
魯迅同史明曾經係共產黨人
8964有軍官違背命令俾人捉咗入監獄
問題係成個系統係篩選緊好人定賤人
共產黨好明顯係後者
(民建聯本身係共產黨分支，依個另計)

跑馬地D神父就屌9D後生唔科水奉獻重建聖堂

欣賞呢個神父
個幾日成個區人心惶惶
佢處變不驚,仲幫有需要人

肯留喺一個咁雜嘅區域
幫啲平常人唔想接觸嘅人
單憑呢點已經夠偉大

好人同政治立場無必然關係